■失去了☆機會■ -> 便沒有⊙ω⊙^^機會成本^^

up乜9？？？